藍店已經無晒term可以用...要輸了....

好慘
成日諗新term，點知俾連登仔笑
黃店可以旺市，藍店俾人罷買裝飾裝修
要輸了....

認輸師原post:
我地已經無晒戰術可以用...要輸了....

認輸師

另一邊既平行世界

中通社 : 撐警店鋪獲民眾支持 “黃色經濟圈”陷倒閉潮

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

笑撚死，仲打緊飛機